\section*{Annexe}
\addcontentsline{toc}{section}{Annexe}

\begin{flushleft}

    J'ai effectué ce stage de le LISN (\textit{Laboratoire Interdisciplinaire des Sciences du Numérique}). Au sein de l'équipe GALaC (\textit{Graphe, Algorithme et Combinatoire}) au côté de Johanne Cohen. J'ai travaillé également en
    étroite collaboration avec Valentin Dradilhac, élève à l'ENS Paris-Saclay.
    \newline

    A la frontière entre Informatique et Mathématiques discrètes, la théorie des jeux algorithmiques
    n'a que peu été étudié du point de vu des votes mais plus des enchères (\textit{voir Introduction}). Pourtant cette étude
    m'a permis d'être introduit à des domaines qui m'était jusque là inconnu. La théorie des jeux évidemment mais aussi l'optimisation linéaires.
    Plusieurs pistes non-cités dans cette étude tentait de déterminer des algorithmes véraces par optimisations convexes.
    \newline

    Au delà des compétences scientifiques j'ai pu à travers ce stage discuter longuement avec des doctorants, ATER, chargé de recherche, maîtres de conférence etc..
    Chacun prenant un temps pour m'exposer leurs problématiques, leurs doutes et leurs expérience dans le monde de la recherche. Je pense notamment à François Pirot, Benjamin Hellouin et évidemment
    Johanne Cohen. ojdjd

    \subsection*{Codes}
    \addcontentsline{toc}{subsection}{Codes}

    \subsubsection{Knapsack pseudo-polynomial}


    \inputminted{C}{code/kpp.c}
    \label{code:kpp}

    \subsubsection{Quadratic Programming 3$\times$3}

    \inputminted[linenos]{python}{code/qp3.py}
    \label{code:qp}
    
\end{flushleft}